買唔到口罩係唔開心 但可唔可以唔好大大大力咁屌眾志

明白大家都好想買口罩
而見到眾志有口罩都個個即刻衝去買
但係口罩就得10萬盒 咁就算每個人一盒最後都一定有人買唔到架啦

係屌眾志網上安排大家買之前 可唔可以諗一諗呢個濕鳩政府有冇幫過香港人買呢啲物品先

明白當中可能都有巴絲俾Bot搶口罩 嬲都正常嘅 但係你而家點屌眾志 眾志都唔會無啦啦變幾萬盒口罩出黎俾香港市民架啦

所以 點解我地反而唔係多謝眾志 而係大大力咁屌鳩佢地先 最多咪俾多啲建議佢地 等下次大家都有公平嘅機會買到口罩囉

我愛眾志 多謝你地!

我愛眾志

2000盒咋🤔

推俾大家記住眾志係幫大家嘅

我無買 留俾其他俾我更加少嘅人買 真係得咁少咩

P推唔到

推唔到就算

推

推唔到啊

多謝眾志

多謝眾志！

要屌屌政府啦on L 9 ,
咁都屌眾志抵你中肺炎

其實應該買唔到果啲都可以登記咗先，下次再有貨可以優先購買。

2000盒呀

sor

買唔到就屌同藍絲一樣樣

不過唔排除有3毛扮野既

希望真係扮野啦

辛苦哂眾志